香港比外國封哂關未?

未既洗唔洗呼籲下?

如果幅圖文法錯咗, 請指正。

大家可唔可以講下點解比負皮先走?

啲支那人又可以扮香港人走佬, 惹到周圍菌又可以扮係香港人。如果啲支那生化武器一路經香港爆出去, 香港個朵肯定臭哂。

大家到底係覺得幅圖差?唔支持比外國封香港?定係覺得已經冇必要呼籲?

Hong Kong IS contaminated with novel coronavirus from China
Or
Hong Kong IS contaminated with 2019-nCoV from China

多謝指正

改返好幅圖個英文

到底係冇人想國際封香港定點?

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

你upload相之前鏟咗metadata未?